唔封關 俾一千個口罩你都冇用！

首先講咗好多次
戴口罩唔係萬能
戴唔啱一樣奶嘢
甚至正確啲嚟講 戴口罩只係保障其他人
因為你唔知自己有冇病 戴口罩就可以預防啲飛沫傳播

我唔係不食人間煙火
我一樣買口罩戴口罩
但係我見到全世界咁瘋狂嘅時候

我想大家冷靜啲 諗清楚
要防止呢個病毒散播
最緊要都係源頭
大家見到而家確診嘅 都係內地人
一日唔封關 一隻又一隻嘅移動病毒走入嚟香港

就好似香港人得3個煲蓋但要琴10個煲
而家大家都瘋狂搵緊煲蓋
但其實煲嘅數量一直增加
你搵幾多個煲蓋都冇用
最重要係
嗰煲會死人

所以我懇請大家
將個focus擺返係封關到
擺返係罷工到
擺返係前線醫護到

唔封關 俾一千個口罩你都冇用！

上街表達意見 要求政府封關 繼而五大訴求
永遠不忘初衷